[集思廣益] 除左佔機場 仲可能點行動升級

既然大家應該都嬲到訓唔着，不如一齊諗下行動方面可以點樣突破樽頸位

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

黑警方面上上下下都崩壞晒，點樣瓦解？

10號強風信號生效，港鐵暫停所有地面和架空路段的列車，以及輕鐵和港鐵巴士的服務，至於地底路段則維持有限度服務。港鐵表示，東鐵線、馬鞍山線、西鐵線、機場快線、東涌線及輕鐵多個露天路段均發現有塌樹及障礙物，影響路軌和架空電纜的安全運作，工程人員會在安全情況許可下趕赴現場處理，復修時間定必較預期長。

金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

火

聽朝一定有方法限制手足入機場，要諗對策。

對家升級速度快過我地，咁唔得喎
無時間慢慢lv up

一陣黨鐵又落閘，得返陸路巴士/靠雙腿入機場

keep your anger forever, not only tmr, but next week, next month, next year

麻包袋

唔好再打陣地 裝備完全唔夠黎

唔對峙，打游擊，食狗肉。

啱，勿忘初衷
但同時引用返天琦講過嘅說話

請轉至Twitter同Reddit

我地目標係打倒中共

日日拆黨鐵得閒就拆

講左好耐，要tg組隊做

大家入黎討論下

機場已經係核彈
好多貨如果滯留
貨物會壞死變質
有強額賠償
如果癱瘓一個月
香港應該

聽日開始癱夠一個月，啱啱好正是十一之時

咪傻啦，如果我係黨鐵，我唔會一開始封，我會比一大堆人入黎先，最後等班狗準備好先封，到時冇退路，你地點都要靠車路離開機場，係車路到等你地，咁就可以拉9晒你地，有幾多拉幾多，唔理告唔告得入，拉左先，之後出條禁制令，咁就可以係10月1之前嚇撚死理和理非，冇左大部分和理非，班勇武自動解體。

未諗到好過機場之前就一直佔機場先
聽日9.1見

只係計貨物滯留對經濟影響
仲未計旅客滯留
同埋聲譽等等既無形損失

一齊brainstorm下

直接冇限期罷工喇 特別係金融界同航空界 之前air traffic control 8月5罷工好有效 但依家佢地冇晒聲氣 唔知係咪俾人滅左聲

只怪港共搞到我地香港人太忙，太多任務要跑

集中返三罷同機場

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

大把計謀
無左黨鐵
巴士一樣可以咁整你,十幾個便衣警察係巴士一樣可以攪鳩你

所以清有咩良策？整條妙計黎都好

唔洗升級 佔左機場先

有遊客嫁，攬住遊客啦

貨櫃碼頭，唔交稅
同埋睇下政府文件，例如香港經濟架構，會有D目標

中共先係真正話事人，你話呢？

提早入

佢大班方法分邊啲係外國遊客 邊啲係手足
停你3日機場 到時斷水斷電迫你走 就可以一次清你袋，
停三日機場 政府應該承受得到，點都好過緊急法 係咪先？

聯合全球62億人口勢力
宜家要加強外語文宣

停三日機場應該承受唔到啦，後果比你想像中嚴重 總之聽日就出左機場先

集體不承認現有政府。由於政府所作所為極為無恥和邪惡，已經去到不能抱有一絲希望的地步。因此，召集文宣，呼籲有良知既真香港人，無視、不承認現有政府，直程當佢唔存在，並建立真正的港人治港模式，香港人以求真、善良、無私作為核心價值，並以其價值要求自己、實行真正港人治港，一切好壞定論完全取決於是否合乎求真、善良、無私的標準，令香港進化。

可以完全無視政府的具體方法需有待討論。

可以話無
關鍵人在暗你在明.
你又唔可以見人係街就打
好似今晚咁, 班死差佬關撚埋門攪鳩你春袋,
真係無得玩. 佢就係唔撚開車,你吹得佢?
今晚單野,根本就係局,本身示威者,分分鐘有人報串
當然未必係狗報串, 你點撚知個個示威者係咪黃底?
夾撚埋整鳩你.
所以聽日機場一戰真係小撚心好.又唔知有咩新野睇

全部手足拎個篋入機場
再配以be water嘅流水式輪住出出入入
keep住有流動

搞中聯辦考察團啦....

會去做野既人, 記得唔好著黑色衫, 如果可以, 著白衫或淺藍衫先好去做野

三中商書局係中聯辦重要收入來源

仲升咩級丫
和平示威咪好地地囉係要搞到咁多人比人拉

拆黨鐵

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關